Hij herinnerde zich dat hij vaag rondliep verlichte straten, voorbije, zwart-geschaduwde bogen en slecht uitziend huizen.
Vrouwen met schorre stemmen en hard gelach hadden gebeld hem.
Drunks waren voorbijgerold, vloekend en klappend tegen zichzelf zoals monsterlijke apen.
Hij had groteske kinderen zien zitten deur-stappen, en hoorde kreten en eed van sombere hoven.
Terwijl de dageraad net brak, bevond hij zich vlak bij Covent Garden.
De duisternis hief op en, doorspekt met vage vuren, holde de hemel uit zelf in een perfecte parel.
Enorme karren gevuld met knellende lelies strompelde langzaam door de gepolijste lege straat.
De lucht was zwaar van de geur van de bloemen, en hun schoonheid leek hem een ​​te brengen verdoofd voor zijn pijn.
Hij volgde de markt op en bekeek de mannen hun wagens leegmaken.
Een carter met een witte sokken bood hem wat aan kersen  Hij bedankte hem en vroeg zich af waarom hij weigerde om geld te accepteren voor hen, en begon ze lusteloos op te eten.
Ze waren geplukt middernacht en de kou van de maan was hen binnengegaan.
Een lange tijd rij jongens met kratten gestreepte tulpen en geel en rood rozen, verontreinigd voor hem, zich een weg banen door de enorme, jade-groene stapels groenten.
Onder de portiek, met zijn grijs, zongebleekte pilaren, een troep gedraaide meisjes met blote voeten, wachten tot de veiling voorbij is.
Anderen drukten zich rond het slingeren deuren van het koffiehuis op het plein.
De zware wagenpaarden gleden weg en stampte op de ruwe stenen, hun klokken en attributen schuddend.
Sommige chauffeurs sliepen op een stapel zakken.
Iris-necked en met roze voet liepen de duiven rond het oppakken van zaden.
Na een tijdje begroette hij een hansom en reed naar huis.
Voor een paar momenten waarop hij op de stoep loerde en rondkeken naar het zwijgen vierkant, met zijn blanco, dicht-geblindeerde ramen en zijn starende blinds.
De lucht was nu puur opaal en de daken van de huizen glansden als zilver ertegen.
